Haciendo convergencia entre auto-config.pl (mas antiguo) y auto-auto-config.pl, para usar librerias
comunes y librerias especificas tuve dudas de si se podia copiar funciones del moderno al mas 
antiguo aunque estas usasen variables super_globales no definidas en antiguo.
Las funciones copiadas NO van a ser usadas por antiguo


CONCLUSION, sí se puede copiar funciones (que no se van a ejecutar) aunque tengan variables 
globales no declaradas
